「突發」伊藤美誠連敗三名強国選手奪得瑞典公開賽女單乒乓球冠軍

伊藤連敗三名強国女乒乓球選手，劉詩雯，丁寧同朱雨玲，奪得瑞典乒乓球公開賽女單冠軍

點解日本果班個個都咁靚
就算唔靚都似番個女仔
大陸果d個個都死tb咁

CCTVB唔報系列

分站賽唔算大比賽，可能唔報唔出奇，就算要報咪報男單同女雙囉，呢兩個係強国攞，同埋之前都試過選擇性報導啦

連勝三名 會易明啲囉

係喎，你啱，多謝指正

How about平野美宇？ 無打？

輸咗，好似八強不入

依個我覺得樣衰

好撚勁
好多頭三板攪掂

過多幾日奧地利公開賽，希望佢打番好啲，如果唔係東京奧運未必有佢份

其實依家支那運動係咪得翻跳水

決賽吊打對面直落4:0 痴9線

其實之前打劉詩雯同丁寧先難打，打起咗伊藤信心

真心痴線
打到強國一姐好似小學生咁

中國教練？

京奧果排羽毛球 跳水 體操 乒乓波真係壟斷曬
宜家好似收曬皮
係咪支那家庭愈黎愈有錢 開始唔洗送d細路去地獄訓練
其他國家又愈黎愈多天才級選手

佢有招開波必殺技好屈架
不過成日留到最緊急先用 廢事俾人捉路

舉國體制玩撚完

美誠BB

中國連呢d通贏既國技都保唔住.......

好撚勁

nope.

第一次望個標題睇唔到個美字，嚇咗一嚇

對丁寧嗰場有用 丁寧食到仆街

俄羅斯禁藥出晒事之後

靚女 有返d要求啦做人

支那條女，正手唔係日本個皮，一正手鬥搏就出事

有冇片

男乒仲保得住

打贏支那真係好勁

仲記得某國運動員畀人話屙尿有顏色

如果同大魔王 張怡寧打, 你估下結果點?

d反手好堅

乒乓也支爆

因為靚嗰啲冇時間練習

打針

今場堆支那狗去晒邊

都係Fuck完愛正d

所謂 乒乓波 有 4 個難度等級

初級 中級 高級 支那

國技都輸畀日本

足球都有4個難度等級

支那 初級 中級 高級

無錯. 我打漏咗TIM

有無片...

開波都有絕招

連勝定連敗？

接連擊敗，我打漏兩個字

証明世界各地都有強国人，仆佢個街，我次次睇直播，一有強国選手就一定有堆強国人响場邊尻叫加油

3:12果球

張繼科加油！加油張繼科！

打到發脾氣

張本智和

平野真係一期期

石川佳純直頭人影都無埋

支那個班個個都打針 點可能會唔似男人

強國之後會技術分析依個日本選手，再搵類似打法既同三個強國人日夜對練。

羽毛球都比日本追住嚟屌
奧原希望同桃田賢斗都好撚勁
仲有戴資穎
基本上2020奧運中國無運行

一有外國球手冒起 大陸就會破解
所以好多都只係曇花一現
最後都比支那ko
無邊個可以長期稱霸到

小弟想問一下.
想這種世界級數的球手, 自己是不是很少超過一套打法
會唔會練幾種完全不同球路的打法, 比賽時因應對手使用
還是上到他們這種級別, 已經好難同時精通幾種完全不同的打法?
所以一且對手有準備破解手段就只有等被KO?

石川入到八強，係輸俾丁寧4:2，其實佢近一年進步咗，以前逢強国必輸，宜加可以贏一啲二三線強国人，同丁寧有得打吓，算係咁

日本主辦2020奧運 近年幾不論民間到政府都落左好撚多力 d選手勁左好多

朱雨玲說出慘敗真相！伊藤美誠1點太可怕 國乒再不研究就晚了

朱雨玲慘敗伊藤美誠讓球迷們大失所望，在決賽前，大家都非常希望目前排名世界第一的
朱雨玲能幫國乒女隊爭口氣，但是誰也沒有想到結果會是一場徹徹底底的0-4大敗。比慘
敗更讓人擔心的是，目前國乒還沒有找到應對日本18歲天才伊藤美誠的辦法，朱雨玲在比
賽中對教練說出的慘敗真相，更讓球迷覺得可怕！

比賽中朱雨玲一直落後，教練李隼叫了個暫停，暫停期間朱雨玲向李隼說出了一句話：“
我的發球全被她算住了”，這簡簡單單的一句話，道出了朱雨玲的慘敗真相，卻讓球迷們
覺得太可怕。一直以來都是國乒研究透國外選手，怎麼現在我們的隊員卻被對手算住了每
一個球，伊藤美誠在研究國乒選手這1點上確實下了大功夫。

伊藤美誠奪冠後，央視名記李武軍在第一時間發文表示不可思議，他表示現在我們必須承
認伊藤美誠的打法更先進，而且他也提到了“可怕”的一點，那就是目前的中國乒乓球國
家隊還沒找到對付伊藤美誠的辦法。

事實上，伊藤美誠今年只有18歲，剛剛成年，但她擁有超強的自信和很好的心理素質。她
在接受日媒採訪時表示，不參加日本T聯賽是為了將更多的時間和精力放到研究中國選手
上。這次公開賽，她真的做到了，她擊敗國乒4將，並將國乒3大主力全部拉下馬，靠的是
她對每位選手戰術打法的深入研究。

細心的球迷應該會注意到，每次比賽，伊藤美誠的教練都帶著一個筆記本，伊藤美誠在比
賽中發揮不佳時，她的教練就會拿出筆記本和她溝通，雖然我們不知道筆記本上具體寫的
是什麼，但可以肯定的是，那上面有伊藤美誠研究的對手資料，或許就包括對手的發球特
點和習慣性打法等等。去年國際乒聯總決賽，伊藤美誠對陣國乒新星陳幸同，比賽中伊藤
美誠的教練就曾拿出筆記本指導她，日本乒協為了研究國乒隊員，也是狠下了一番功夫。

伊藤美誠“又快又凶”的打法，以前被專家們稱為“搏殺”，但是現在看來，伊藤美誠不
是“搏殺”，那就是她的打法。速度快、下手兇狠，再加上對對手球路的研究，才讓伊藤
美誠能夠奇跡般的連勝國乒3大主力奪冠。

幾年

臨場好難改，一落下風更加會依賴自己最熟嗰套

中囯為左奶日, 真係咩都做齊

你漏左業餘同學界級
支那 學界 業餘 初級 中級 高級

呢個世界有格食格

唔會過到準備充足既東東

日本隊睇世界排名簡人
但如果入唔到單打佢應該都有團體

不過16，20歲miss就好慘

最衰係日本排名暫時最高係石川同伊藤，團體可能會選早田希娜，因為早田用左手同埋雙打同伊藤夾開

但係早田希娜單打實比人撚狗咁撚
對其他隊應該穩贏
咁目標係打中國 打中國想爆冷，無可能咁樣放一分比人
平野伊藤細個d個時都有拍開，雙打未必一定輸

如果簡早田，石川伊藤有咩冬瓜豆腐，咁早田場單打又輸左9成 ，就仆得街

btw唔想睇石川
見哂底

仲有成年，希望平野生性有進步啦

放心，呢次之後，到伊藤比人重點研究，伊藤呢一年會十幾連敗
所以真係鋒芒過露唔係好事
但如果平野無進步，單打又比早田追到既話，咁就無得怨啦，4年後可能又有超新星

不過真係唔想睇石川 睇佢唔會有期望
都25

日本又出一個超新星

2016奧運已經ko馮天薇好似

日本2016奧運攞女團銅牌就係靠佢，當時平野都冇份打

2020，平野奧運爆seed，樓上:日本又出一個超新星

日本不嬲都有爭銀牌銅牌實力㗎啦
連贏中國選手攞金牌先係突破

fuck完愛對德國柒左
singapore比佢地搞死 于夢雨獎牌夢碎

成日問點移民日本
連登仔練好d乒乓波咪得

不懂球的胖子已經歸隊

張本智和其實實力係有，但唔算勁。佢初初好似好勁係因為佢打法新，國際間唔係好慣佢打法，佢先有啲斬獲。佢打法係唔同人有正面衝突，係咁打落點，調動對手，等對手打失。但講到打啲實力波，香港隊都勁過佢。

child登仔果然無追波
人地mima都唔係第一次攞盃啦
中國女乒近幾年同其他國家國距離係拉近咗
只有男乒仲有明顯優勢

支那人好快會去偷佢教練筆記

佢身體質素始終係中學生程度
同樊振東對拉正手一定死硬

唔好on9
中國隊有自己科研團隊去分析比賽片段

上兩年平野都係連過三關中國贏
之後比人針到而家

同自主硏發CPU y-20 運輸機 一樣呀。

咪又係偷

平野 = 低配置版張本智和
伊藤難打好多 特別係佢板反手一野啪落去個下根本無得擋

我覺得係政治任務
連運動比賽都打親日牌
特登輸畀日本人

我唔信日本人夠中國人抽

上次平野3連殺完收哂皮
睇怕今次都到佢喇

上次世錦賽係南京搞先好笑
比桃田贏左
南京場上高掛日本國旗

連啲強國人自己都話尷尬

呢樣好似over咗喎

如果乒乓波都有咁政治化就好
實會無啦啦多咗好多忽然球迷 起碼多啲人會留意下

五個月前日本公開賽嘛，不過今次見連贏三個強国人，我先開post啫

唔係話你
知清你有睇開既

了解，不過多啲人留意係好事

伊藤打反手攻仲快過大陸妹

支那女乒打法仲停留喺當年張怡寧嗰種防守相持 對住呢期搏殺穩定咗嘅mima即刻露底

伊藤下反手都痴撚線

所以平野排名應該反cup到伊藤打單打
石川咁樣永遠都攞唔到冠就長打長有
所以鋒芒唔可以過露

佢應該留番一年後奧運單打報名完左先發威

但之前唔係話改高左個網不利ito咩

體操今次俄仔最後壓力太大犯左小小錯扣左0.5分又比中國.05分搞掂
但全能俄仔贏左tie break
俄仔幾個都好後生
睇好2020 俄仔今次吸收左經驗 年齡又大熟大勇
加埋日本仔2020主場打高幾皮
中國好難攞番男團
女子唔駛講，美國從來屈機，中國只贏過一次，就係北京，同埋個次美國隊d人傷哂

咁佢又未可以穩贏馬龍，飯振東，係贏過一次但始終暫時都下風少少，戰績都係輸多贏，對波爾都係輸多贏少，同睾丸可能55波。許昕就暫時佢未贏過既

會唔會勁過睪丸呀

水谷隼都未必贏到畢丸

睾丸好似上風d,佢對波爾就真係差d

波爾個次世界盃連續超級反cup睪丸同馬龍好似 幫ovtcha開路

我覺得水谷準對睾丸無乜勝算wo
水谷隼打左咁多年對中國隊其實整體都無乜上風優勢架啦，對德國波爾奧柴果d都無乜優勢

贏埋馬龍，但輸奧柴 傷

佢今次比賽啲命中率高咗好多 會唔會係改咗手法

以波論波計一定係睾丸勁啲 不過條友仔計埋心理就好難講

反手bang親就有咁滯

應該唔係反膠 生膠黎
個波沉到正常人應該網都過唔到

就咁睇片 根本唔覺得有解決方法.....
重點係ito掌握得塊生膠好好 個手感完全係晒到
中國女兵危了

即係長膠?

唔駛驚，肥仔已歸隊

唉，睪丸個場贏得咁熱血，不過佢後生個時都贏過兩次世界盃，今次諗住可以重溫舊夢，可惜。。
但係起碼都叫做幫德國攞到個盃既

當年張怡寧個打法真係好成功
不過重點係要有張怡寧的身型(夠輕巧)、技術要夠穩定同埋佢強大既心理
但而家個堆無邊個有晒

點解日本妹個既反手咁勁
正常應該抽唔到 唔知佢點握拍 同埋力度
佢D反手睇落好怪 唔係平時睇開既反手
想學

係咪橫打黎

連登原來都有人討論乒乓波 點睇林高遠又輸外戰 仲有班二線強國資格賽都過唔到（于子洋 個啲

奧運無望

下年世乒賽應該會幾多爆冷

我知佢握橫板, 但個手勢好似唔同咁
正常人好多波都會用正手打過去 多數人正手都比反手易打
但佢球球反手
仲要有D波都唔知點解佢可以用反手接到

反手生膠 "彈"波
網上教學唔係好多 可能要揾教練先學得好

日本比大陸屈左咁多年 卑弓屈膝派人去埋大陸參加比賽兼偷師 過左幾個世代既選手終於青出於藍

橫打係直板既反手黎架wo
唔算怪既 握板應該佢拇指有調整，反手果陣頂住板面所以反手彈好力d，加上佢打生膠，以撞擊為主，所以佢動作唔太似其他人

其實伊藤好平野好都係贏心理
唔似兩個師姐一對贏國未開波就輸梗
平野比人掉去贏國練半季已經勁過打咁多年贏國league嘅福完愛

福元，石川未打已輸有時真係令人失望，不過近排石川好似心理質素好咗

其實日本最鍾意浜本由惟
可惜唔夠呢堆打

打錯，福原先啱

石川讓位ok?
打親贏國都輸完全無希望

不是
長膠 = 膠粒比較長
生膠 = 膠成份佔成塊膠比例更高
不過我本身打開反膠(姐係正常膠)，其實都唔太熟個玩法

乒乓波係好殘酷

起碼2020奧運唔會輪到林高遠先
東京奧運好大機會決賽係中國對其他國家 唔再好似上三屆咁打內戰

太少位屌你奧運執柒左佢啦如果唔想搞
羽毛球得番兩個位 兵兵團體3個單人兩個
以前最多可以7個
搞到鬼咁多唔夠班既人打奧運
睇世錦好過

馬龍肥樊實決賽見啦。。

應該許昕都係無得單打架啦
除非馬龍世界排名上唔番黎姐

連敗好似不停咁 lose

鬼佬係乒乓波方面係好撚無體育精神
唔夠中國佬打就搞到乒乓波縮位
我見到縮咗位既結果就係好多國家廢過香港學界既都有得打

肥樊穩 馬龍難講 老啦

馬龍打得一屆單打我諗會比佢博多屆
始終點都要有一個有單打奧運經驗
驚肥樊太大壓力

所以個時先王皓 唔係馬龍(同埋馬龍完左單打報名先黎4x連勝唉 我覺得佢同張有得打
王皓真係開路

廢撚到
之前個泰仔攞到2016最後一席
勁廢
一味殺波

btw羽毛球都係縮